%%**************************************************************
%% Vorlage fuer Bachelorarbeiten (o.ä.) der DHBW
%%
%% Autor: Tobias Dreher, Yves Fischer
%% Datum: 06.07.2011
%%**************************************************************

\newcommand{\pdftitel}{Performanceoptimierung via Parallelisierung}
\newcommand{\autor}{Benedikt Giesel, Christoph H\"{a}fner, Valentin Zipf}
\newcommand{\arbeit}{In der Vorlesung Signale und Systeme unter Leitung von Dr. ing. Lutz Gr\"{o}ll}

\input{header} 

% Ab jetzt können auch Umlaute verwendet werden
\newcommand{\titel}{Planung und Umsetzung einer JAVA-Anwendung zur Realisierung einer Systemsimulation mit PID-Regler}
\newcommand{\kurs}{KA-TINF11B1}
\newcommand{\datumAbgabe}{14. Dezember 2012}
\newcommand{\firma}{SAP AG}
\newcommand{\firmenort}{Karlsruhe}
\newcommand{\abgabeort}{Karlsruhe}
\newcommand{\abschluss}{Bachelor of Science}
\newcommand{\studiengang}{Studienganges Informatik}
\newcommand{\dhbw}{Karlsruhe}
\newcommand{\gutachter}{Dr. ing. Lutz Gr\"{o}ll}

\makeglossaries
\input{glossary}

\begin{document}

	% Deckblatt
	\begin{spacing}{1}
		\input{deckblatt}
	\end{spacing}
	\newpage
	
	\renewcommand{\thepage}{\Roman{page}}
	\setcounter{page}{1}	

	% Abstract
%	\input{abstract}
%	\newpage

	% Inhaltsverzeichnis
	\begin{spacing}{1.1}
%		\setcounter{tocdepth}{1} von der DHBW vorgesehen Standardvariante
%		Da in meinem Fall es wegen zwei Einträgen eine zweite Seite gegeben hat
%		lasse ich auch subsections anzeigen
		\setcounter{tocdepth}{2}
		\tableofcontents
	\end{spacing}
	\newpage

	\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}
	\setcounter{page}{1}
	
	% Inhalt
	\input{content/01Einfuehrung}
	\input{content/02Aufgabe}
	\input{content/03Beispielsimulation}
	%\input{content/04Quellcode}
	%\input{content/beispielkapitel01}
	
	% Anhang
	\clearpage
	\pagenumbering{roman}
	
	% Abbildungsverzeichnis
	\listoffigures
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Abbildungsverzeichnis}

	% Quellcodeverzeichnis
	\lstlistoflistings
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Listings}
	
	% Abkürzungsverzeichnis
	% vorher in Konsole folgendes aufrufen: 
	%	makeglossaries makeglossaries dokumentation.acn && makeglossaries dokumentation.glo
%	\printglossary[type=\acronymtype]

	% Anhang
%	\clearpage
%	\input{Anhang}
%	\addcontentsline{toc}{chapter}{Anhang}
\end{document}

